「深夜突然有感。我既不是前線勇武，又不是後排和理非，我只係想香港好。」

冇感，我係港豬
btw，太子嗌mic嘅madam，好掛住你呀，我過幾日過黎你屋企探下你呀？我想睇你著蕾絲/OL服呀
你今晚把聲睇黎嗌得都幾攰下，返工之前實係去左扮暴徒啦聽晚我上黎潤下你喉，乖豬

madam

pish 我都掛住madam

推

seems nice